The Original Repository have been taken-down, i reupload it in GitLab
For any contact -> voxan@bk.ru

---
Fork of Litarvan/pronote-api
---

API Pronote **2020/2021** complète et plutôt stable avec intégration de nombreux CAS (connexion avec comptes spéciaux pour les régions).

## Données récupérables

- Infos Pronote, établissement et utilisateur
- Emploi du temps
- Devoirs
- Notes
- Compétences/évaluations
- Absences/punitions/retenues
- Informations
- Menu de la cantine
- Fichiers

À chaque fois, il est possible de choisir quelle période voire quelle intervalle de jours récupérer précisément.

## Comptes région supportés

**Uniquement dans le cas où vous ne pouvez PAS vous connecter directement par Pronote, mais devez passer par une interface régionale spéciale**

**Si vous pouvez vous connecter directement sur l'interface de Pronote, l'API devrait fonctionner PEU IMPORTE VOTRE ACADÉMIE**

Sinon, l'API propose de se connecter à Pronote avec des comptes des académies suivantes :

<details>
  <summary>CAS list</summary>
  
    - Académie d'Orleans-Tours (CAS : ac-orleans-tours, URL : "ent.netocentre.fr")
    - Académie de Besançon (CAS : ac-besancon, URL : "cas.eclat-bfc.fr")
    - Académie de Bordeaux (CAS : ac-bordeaux, URL : "mon.lyceeconnecte.fr")
    - Académie de Bordeaux 2 (CAS : ac-bordeaux2, URL : "ent2d.ac-bordeaux.fr")
    - Académie de Caen (CAS : ac-caen, URL : "fip.itslearning.com")
    - Académie de Clermont-Ferrand (CAS : ac-clermont, URL : "cas.ent.auvergnerhonealpes.fr")
    - Académie de Dijon (CAS : ac-dijon, URL : "cas.eclat-bfc.fr")
    - Académie de Grenoble (CAS : ac-grenoble, URL : "cas.ent.auvergnerhonealpes.fr")
    - Académie de la Loire (CAS : cybercolleges42, URL : "cas.cybercolleges42.fr")
    - Académie de Lille (CAS : ac-lille, URL : "cas.savoirsnumeriques62.fr")
    - Académie de Lille (CAS : ac-lille2, URL : "teleservices.ac-lille.fr")
    - Académie de Limoges (CAS : ac-limoges, URL : "mon.lyceeconnecte.fr")
    - Académie de Lyon (CAS : ac-lyon, URL : "cas.ent.auvergnerhonealpes.fr)
    - Académie de Marseille (CAS : atrium-sud, URL : "atrium-sud.fr")
    - Académie de Montpellier (CAS : ac-montpellier, URL : "cas.mon-ent-occitanie.fr")
    - Académie de Nancy-Metz (CAS : ac-nancy-metz, URL : "cas.monbureaunumerique.fr")
    - Académie de Nantes (CAS : ac-nantes, URL : "cas3.e-lyco.fr")
    - Académie de Poitiers (CAS : ac-poitiers, URL : "mon.lyceeconnecte.fr")
    - Académie de Reims (CAS : ac-reims, URL : "cas.monbureaunumerique.fr")
    - Académie de Rouen (Arsene76) (CAS : arsene76, URL : "cas.arsene76.fr")
    - Académie de Rouen (CAS : ac-rouen, URL : "nero.l-educdenormandie.fr")
    - Académie de Strasbourg (CAS : ac-strasbourg, URL : "cas.monbureaunumerique.fr")
    - Académie de Toulouse (CAS : ac-toulouse, URL : "cas.mon-ent-occitanie.fr")
    - Académie du Val-d'Oise (CAS : ac-valdoise, URL : "cas.moncollege.valdoise.fr")
    - ENT "Agora 06" (Nice) (CAS : agora06, URL : "cas.agora06.fr")
    - ENT "Haute-Garonne" (CAS : haute-garonne, URL : "cas.ecollege.haute-garonne.fr")
    - ENT "Hauts-de-France" (CAS : hdf, URL : "enthdf.fr")
    - ENT "La Classe" (Lyon) (CAS : laclasse, URL : "www.laclasse.com")
    - ENT "Lycee Connecte" (Nouvelle-Aquitaine) (CAS : lyceeconnecte, URL : "mon.lyceeconnecte.fr")
    - ENT "Seine-et-Marne" (CAS : seine-et-marne, URL : "ent77.seine-et-marne.fr")
    - ENT "Somme" (CAS : somme, URL : "college.entsomme.fr")
    - ENT "Portail Famille" (Orleans Tours) (CAS : portail-famille, URL : "seshat.ac-orleans-tours.fr:8443")
    - ENT "Toutatice" (Rennes) (CAS : toutatice, URL : "www.toutatice.fr")
    - ENT "Île de France" (CAS : iledefrance, URL : "ent.iledefrance.fr")
    - ENT "Mon collège Essonne" (CAS : moncollege-essonne, URL : "www.moncollege-ent.essonne.fr")
    - ENT "Paris Classe Numerique" (CAS : parisclassenumerique, URL : "ent.parisclassenumerique.fr")
    - ENT "Lycee Jean Renoir Munich" (CAS : ljr-munich, URL : "cas.kosmoseducation.com")
    - ENT "L'Eure en Normandie" (CAS : eure-normandie, URL : "cas.ent27.fr")  
    - ENT "Mon Bureau Numérique" via EduConnect (CAS: monbureaunumerique-educonnect, URL: "cas.monbureaunumerique.fr")
</details>

